【Twitter戰線】 香港人係美國人心目中就快變左革命大師兄

我係twitter睇左一陣
發覺真係好多美國人都開始有D崇拜香港人
覺得係為自由民主爭取既榜樣

感覺有D似當年我地拜烏克蘭為師咁

今次美國呢單野我個人認為同加泰一樣，絕對可以connect到

呢個手足出既，唔少人like同share

而且一句Hong Kong stands with Minneapolis爭取美國廣大民眾支持都絕對唔係壞事
當然大家要避重就輕，唔好比五毛引到講target呀搶野之類

我覺得大家可以試下上Twitter支持下

負皮

其實應唔應該sell返至今冇警察死亡呢件事?
可以再鞏固道德高地 , 二嚟可以再次帶出香港人缺武器呢件事

不建議同美國Antifa混為一談
唔好畀Antifa同美國左膠騎劫香港反共抗爭
抗警暴還抗警暴 班Antifa燒美國旗洗劫店舖係美國人眼中係叛國左派暴動同香港反共抗暴唔同

可以
其實你覺得有乜野想講既話都可以上去
我開post係想鼓勵大家多D分享香港既經驗

淨係技術下都可以的

之前積落果d研究抗爭手法的新聞全部挖曬出黎比後人參詳（其實可以出本bible）

戰線開左咁耐
我相信twitter戰線手足分得清要講乜野既

Pish

贏左先
同埋bible好易比人針住破

Search "Hong Kong Minneapolis" 有好多

唔好灰 大家可以同佢地傾計 主要講點處理催淚同埋個成分要查清楚咩廠做果d 唔好太hardsell香港

佢地應該都明架啦

我覺得小心d 好

share 技術我覺得冇問題
話支持個root cause 都冇問題
但係冇必要comment 佢地既rooting/ 打爆野之類
亦都唔使曬命話"香港人咁耐都冇rooting"
冇警察死"之類

技術交流

去黑鬼入target 搶野
唔好拎佢地同我地比
有失身份

去＝D

正有此意

推

push

留句停止警暴就夠啦

不過要保持距離，有好多唔多立場嘅人，有antifa，有啲淨係反種族主義，有啲右派
避免牽涉到美國政治

我見到chile都有亂入話香港技術有用

題外話
一直覺得冇必要踩人去提升自己
e.g. "加泰有自治 香港冇"
始終唔同地方唔同人都有佢地既struggles
你今日踩完人聽日都會被人踩番

大家謹慎行事
一般既打氣加油或者純技術交流

明州人駁咗你
而家有人比黑警整死咗，有人就淨係掛住罵looting(可憐d死物)，建議呢種人回爐重造

唔係話搶野無錯，但此時此刻優先focus落死物度唔係有人性所為

btw 其實人地可以拎槍去支持和平示威保護舖頭

燒車 燒警署 冇人會話你
入去looting 根本駁唔到

已經見到有手足做嘢

Be Water 哩個字真係好撚正

一面倒鬧緊香港喎
有五毛帶風向拉香港同Minneapolis比，點解冇人支持，又話我哋都係riots

你講到同加泰一樣就唔質同
宜家香港直情被人逼虎騎牆
唔獨立連基本人權自由都無

呢張睇落似串緊美國之前撐香港 而家美國自己都有示威多d

咪on9啦屌
人地又搶野又乘
仲教鳩人
你係咪想搞到美國政府尷尷尬尬咁唔幫你香港人

Push

係
樓主會錯意

大家要強調警暴、人民生命為先、種族平等

我諗你要小心呢件事點樣同香港嘅野聯系, 因為佢地真係有d 亂

有爭議性嘅野唔好做
我唔覺得美國政府會因為你地支持而選擇唔幫香港做野
因為美國處理手法一定唔會on9到好似香港咁

但佢地所做嘅同我地爭取緊嘅係根本性唔同嘅野

We connect

啲五毛見到美國示威不知幾興奮
樓主仲要係到Twitter戰線
想玩鳩死trump咩

同意

係囉 見到好多話雙重標準

嗰Ac係五毛嚟

點解要駁，是咪on9？
無人駁緊looting無錯，但比道德撚見獵心喜係咁利用looting係咁洗走黑警暴行就已經違背原意

何況偷野同誤殺係差好遠

你不如去Twitter覆下d美國人睇佢地會唔會比你道德感召，係度講一萬字都無用

曲線推po

Push
又係事實
講實 火魔的確可以直接掉落popo度
好明顯 火魔都有佢既想法 防守主導

looting?

sorry 樓主誤判形勢

啱呀 bible 式嘅文宣好難改
唔符合 be water 原則

左膠

yep 警暴同 Antifa 搶劫的確要分開講

Twitter 個 search 好正

啱呀 嗰個勁多人share

唔好玩啦
點解要叉隻腳落去呢d topic？

拉

yep

拉

sor 其實我係日本人黎
所以先分唔到l 同r /s

啱呀 一齊反美國

拉 佢地爭取緊嘅野同我地唔同

Tui

Agree

拉
香港人唔好掂呢單野

到時俾五毛帶風向好難解釋
加上平時twitter已經好少人玩

唔建議出聲 睇定啲先

咁拉住先啦
本身都係諗住技術交流
如果佢地淨係用我地舊年post過的資料淋熄催淚彈應該問題不大掛

支持持槍保護商舖仲好

好易玩火自焚

呢個方向唔錯

千祈唔好立亂將自己同佢哋拉埋一齊啊大佬

唔係件件事都可以connect㗎

自己上網睇吓佢哋啲客人搶劫嘅影片，你就知道我哋唔應該癡得太埋

我諗要好小心處理我地嘅取態. twitter 好多5毛係咁樣聯系香港同美國單野.

retweet retweet

用Remember the Alamo connect德州人

唔洗踩低人地抬高自己啦
而且香港無去嘗試咩?

未必，我掃過黎有啲手足係冇做好功課就打。

上得 Twitter 大家都代言緊香港，都要有啲政治視野，共勉之。

其實有風險架，所以我先拎出嚟問下意見

好正

我諗我地係有顯著嘅分別. 我地raid 完立法會, 飲完野會擺低錢. target 好清晰係指向政府, 而佢地係loot 晒成間鋪頭d 野再燒埋.

我覺得可以

樓主你睇清楚啲，你po嗰個be water fuck popo嘅tweet ，條友係話呢個係美國支持香港嘅業報，佢仲有其他tweet 將香港同新納粹連結，唔好見到人提香港就咁興奮先

我有小小左膠 人地既政府作出左適當既回應
我地應該only focus on police unlawful violence 但唔好鼓吹佢地

唔好亂差隻腳埋去

支持佢地因爲警暴問題上街
但唔支持搶劫行為

樓主俾五毛玩緊都唔知

其實人地想騎劫香港議題

加泰羅尼亞個處境同我哋好相似
就話真係可以去互相支援

但而家呢啲左膠、右派、 黑人xxx美國內政撈晒一齊，什至關共匪煽動事

其實真係唔好搞咁多
大佬，美國本土一定要團結
唔可以比白左、黑人搞鳩個局
咁樣第三次世界大戰，好撚容易俾中共贏

你呢個方向等同想借人地件事嚟彰顯自己高尚情操，咁只會咩人都connect 唔到

推呢個

睇下就好，話唔定美國呢單野係中共背後支持，定d 黎

借題講下警暴就ok
唔好搞咁敏感嘅野(得罪右派)

小心用字眼

尤其依加美國政府利用緊我地去打中国
萬一帶錯風向就痳煩

好多都係講美國點放大中共威脅香港
但唔講Minneapolis 引起佢哋反感
已經見到自己友話stand with you
係到share抗爭攻略 唔好痴線啦大佬

同意，咪比人地香港議題link到去佢地既鬥爭到。
上面Twitter 啲內容好有想騎劫香港示威既feel

我本身反加泰集會, 所以我明白你思路
但經過嗰次之後反而發現
只要我哋着眼係普世價值, humble, 爭取人權
其實就可以反轉connect人
想信手足玩咗咁耐twitter知字眼點執
最緊要唔好覆左右翼鬥爭同politician相關嘅嘢
我哋爭取民主 自由 人權 被警暴等等就可以

拉
唔了解人地個政治環境
就唔好亂講野

咁都有三個正評呀 一眾冷軍上頭上到咁

Nazi話人新nazi

雖然係好事黎⋯⋯

加泰的確係中國支持佢地分裂（有人話中共俾錢）所以果陣時美國先叫我地唔好插手，唔好企錯邊

我係你就唔好見到人地做 就打哂飛機

當日我聽完Solomon都咁諗，但俾之鋒講醒咗
經過嗰次集會成功後，應該好多人都諗通左
我哋要識避政治立場嘅問題

只提普世價值，人權，自由，民主，生命無價，
普通嘅加油問侯，其實可以connect到好多人

咁你覺得殺警唔啱？叫佢地輕手啲？
定係想話香港人缺武器，比人打到仆街，所以要佢地要拎槍？？？

而家香港示威唔上唔落，幾乎係做show等美國打救，要教人或者share之前諗清楚先。

推推推推推推推

唔好再話咩介入美國政治
國際共識：跪頸就係謀殺

加油

幫手簽名

你可以就比人跪頸件事表達同情同支持
但絕對唔係可以無限推進
人地革扯左4隻狗
我地係撐警會繼續打飛機

我覺得
美國既野我地唔好搞好d
萬一我地幫佢地搞到美國亂哂
咁就好難再出手幫我地

推錯post

切勿打飛機
雖然同而家美國發生緊嘅抗議有反警暴嘅共同目標
但係發展嘅軌跡好唔同
1)政府反應
人哋革咗四個警員職 我哋嘅死黑警就繼續高薪厚職
2)群眾行動
炒咗人繼續搶掠 焚燒大廈 香港抗爭者明顯克制好多

將兩者連繫埋一齊喺政略上唔太理智
亦都會令全力幫我哋嘅美國政府尷尬

咪撚懶醒
反對警暴就得
咪撚教人呢樣果樣
你冇資格
你求緊人地政府幫手

美國示威單野唔好亂咁叉隻手埋去啦屌

拉

咪玩啦
越做越縮
仲話教人做野

拉拉拉拉拉

保持距離

開左個post講呢件事

玩開Twitter既手足都知道Minneapolis發生白人警察殺害黑人，引起民憤同示威行動，包括燒警察局同警察。
近排出現MinneapolisRoiters Trending，都有部分支持者。
見到有人係Twitter度留言一句Hong Kong stand with Minneapolis，但係又唔解釋，好易被人騎劫，變成香港暴徒。

香港人抗議警暴，#HongKongpolicebrutalty，Minneapolis抗議警暴，#blacklivesmatters，係有一定共通性同引起共鳴，但係香港人挑戰緊政權同執法者既正當性，Minneapolis有更多係種族歧視問題。
但留意示威活動有好多其他種族既人參加，唔好下下俾人spin去左黑人問題度，暴力執法本身絕對係一個問題。

留意，宜家Minneapolis出現示威者使用較大武力抗議，其實並唔等於出現搶劫事件係合理正當，係唔係都插一句香港支持Minneapolis冇意思。
首先多數示威者係和平既，甚至會自發清洗街道；另外就算中間混入左有人刻意搶劫事件，
*並唔等於示威者訴求不合理不值得重視*

所以如果真係想插嘴，請強調理念既正當性，即係追求公義，反對歧視。唔需要用太多時間辯護示威者暴力既合適程度，更加唔好為搶劫事件辯護。

僅供參考，大家加油，兄弟爬山

推，加入討論時宜保持距離，表達反對警暴點到即止為上。另外建議RT前起一起底。開始有小粉紅帳號以為執到寶，喺度諷刺緊美國雙重標準乜乜柒柒

del po啦屌你
唔知頭唔知路

要真係twitter插嘴，就要扮「教」佢哋要得到人同情，現階段就只可以針對警察同警務設施，夠民意先可以再升一級做其他野
然後搭多句fuck popo咪完場囉

駛你教咩懶醒

大撚把自己人好似BOT仔咁唔用腦

推，港美同心 一同反對警暴

agger

同意，要小心

cctai小朋友教老豆屌閪

Antifa係真嘅激進份子黎，唔好亂講

尾二張圖擺明5毛來